［黐撚線］侵侵：Tariffs are the greatest!!

Tariffs are the greatest!

霸氣

Tariff more

Tariffs are the goodest!!

In tariffs, we trust

I go to school by bus